不割席，不篤灰，風雨同路

大家好，我係新牌仔，可能未有資格講太多野，不過都想同大家分享下我自己睇法，講野可能會講到一舊舊，希望能同大家一齊搵條路繼續行落去。

首先講講自己背景，我會定義自己係和理非，加上自己的工種，未能可以企得太前，只能盡力出席各大大小小遊行，同課金，盡一下綿力。我到宜家都仲記得我地專貴特首寧願係TVB拍一個鐘頭節目，都唔願意企出黎解決問題，我就肯定宜家呢個政府已經唔係同我們同路。

由六月開始到今日，差不多兩個月了，大家都會見到有不少香港真市民支持今次活動，有力出力，有錢出錢，誇張程度去到連藍絲都認為有外國勢力支持。又無大台帶領，都一樣可以團結我們，我到宜家都睇唔到我地有乜下風問題。

宜家開始入正題，今日舉行三罷、七區集會。終於逼到我地罷工左十二日的專貴特首要開記招，開頭以為會繼續做錄音機，繼續強烈遣責我地，但點知佢已經部署好開始做野。冷處理我地罷工活動，連機場咁大件事都一個字都無提，仲要無限放大我地暴動行為，如果你有留意TVB，我估你會明我講乜，仲要警察每日會開記招，目的係同我地打消耗戰同持久戰。

我覺得係時候要一齊討論一下，唔好俾佢帶住我地行，無著數。

第一，要解決警察記招，無限放大我地暴動行為。我地會唔會考慮先停一停我地勇武行為，但大家要記住停唔係因為我地認輸，停係因為要打斷佢地部署，等佢地白費心機。另外又令到警察每日開記招變成零作用，令到佢地白做，係電視面前做馬騮戲。結論︰除左支援被補人士外，其他野我地要認真討論下會唔會先停一停。要反其道而行。

第二，停勇武唔等於乜都唔做。我地唔可以俾個活動冷卻，起碼要保持到選舉，要增加我地戰線，做到內外夾擊。我地要努力在各區在文宣，盡力保持中間派支持，甚致要拉攏下淡藍派。記住我地要面強大配票機器，我地係時間要推舉一班合適人士出黎，做足準備。結論︰回到初衷，全力做地區文宣工作，保持五大訴求。

最後，我知我唔係勇武，唔應該俾太多意見。但大家都見到政府已經開始有新的部署，我地都要作出對應。我知道上面意見唔係咩大道理，亦相信大家其實都會諗到。問題係呢一刻我地會唔會等一等，諗一諗，我地點樣繼續行落去。

活動開始至今兩個月，不割席，不篤灰，風雨同路。

香港人，加油。

香港示威者已經好冷靜克制 唔好自己嚇自己

新手自推